鍾意一個人真係好奇妙 我知你有睇連登

雖然日日都有同你吹水 但係其實我地無乜機會見 我都唔明點解我會鍾意你 啲frd地過我同你傾計話覺得你好難講嘢 你又唔係靚仔又唔係高大 但係我就覺得同你傾得好開心 有時行行吓諗起你我都會不自覺咁笑 我唔知你係因為得閒先成日同我吹水定係其實你都鍾意我 其實我好想約你但係我唔敢 我又唔靚又唔瘦 成日都覺得你唔會睇得起我 但係又忍舞蹈唔搵你或者覆你 其實我已經好努力製造話題又秒覆你 唔知係咪我唔夠明顯 有無人可以教吓我應該點做

再主動d搵人

樓主俾多D資料先得wor
點識?性格點?

ocamp識 但係唔同u 佢唔social 又好似無乜興趣咁

放棄啦
毒撚要有之之之明